# 404NuitDeLinfo #svg #animation
Projet en réponse au défi de création d'un 404 originale sur le thème des migrants. Cette page a été réalisée pendant la nuit de l'info 2016. 

Collaborateurs : 
- Gautier Maire (gautmaire)
- Loic Gouttefangeas (LGouttefange)
- Hubert Moncenis



http://404hm.surge.sh/
